藍 灣 半 島 3 房 暴 跌 200 萬 成 交

2019年10月2日 地產新聞
藍灣半島高層三房累減200萬轉手

小西灣藍灣半島7座高層H室，實用面積約566方呎，建築面積約832方呎，3房間隔，原業主4月開價約1080萬元，9月中已減至960萬元，而下旬更調整叫價至900萬元，最終議價後以880萬元成交，減價達200萬元，實用呎價約15548元，建築呎價約10577元。

美聯物業表示，買家為同區分支家庭；原業主於2010年4月以約430萬元購入上述物業，是次轉售賬面獲利約450萬元，物業升值約1.05倍。

是次轉售賬面獲利約450萬元，物業升值約1.05倍。

黑警自出自入，你住埋我嗰份

渣現金穩陣D

叻啦叻啦，用九年時間，仲要係帳面價值，未計立雜費用

港島大型屋苑都係15000蚊尺，九龍黎緊應該要劈到12000蚊，新界10000以下先成交到

不了

假設樓價不升 黑警OT 打示威者打足10年
每月8萬 可上車

3zero老母個乞衣劏房一路升

垃圾新聞平行時空？

攬炒囉

暴跌完仲要萬5蚊呎

利申：有樓，好撚辛苦

2010年4月以約430萬元購入上述物業

你買咩可以賺到依個rate

on9仔

mortgage interest都未計，9年時間原來一個dou都無

曱甴竇

你投資定賭開？

都話你on9 ga la

仲以為二百萬

有個傻仔仲嫌賺唔夠

仲係唔合理 個價錢
跌多200萬先出新聞唔該

賺多1倍有多。。
樓爆條毛

趕住移民走

比起4月，而家起碼有10%跌幅。
之前講緊半新嘅屋苑大部份兩房都17000-20000/呎
而家基本上落到15000-17000，買家個議價幅度大咗

105% 9年
叫做多

屌...d 港樓奴真係除左買香港樓 唔識投資...

一齊死 IS ＯＫ

個個買樓full pay 咩
首期連供減去租金 當一百萬本金
九年賺450萬

leverage 要成本...
同炒股孖展一樣...當樓宇按揭成本低d

但做大leverage...同你return % 根本無關係...因為risk 一樣大左
正如炒股一樣可以借盡

真??

咪9UP 啦, 根本actual return 就好高,
仲未計本身有租值/租金收入未計落個return 到。
個risk 係大左?點大? SD 高? market
同期咩資產可以跑得贏? stock index / bond?

利申: master of finance ,有樓有股有債

跌到得200萬先講野

睇錯200萬成交 票都攞定出嚟

$3000先至係合理水平

跌到得200萬先再講
200萬先係正常人有可能負膽既價位
當然, 龍床盤都係200萬左右, 不過你住埋我果份

其實老實講105%真係算係咁
有咩投資產品可以去到呢個回報率

2,000,000嘅話根本就係under value得好緊要根本冇可能

老老實實
如果港島做到4000蚊呎先叫合理
新界就2-3000
搵到錢既人住市區 搵少D就住新界
咁先叫合理

咁又真係唔洗要佢跌到200萬既
400萬左右啦
但新界樓就真係目標要200萬以下先叫合理

係有D 人覺得自己股神

條公屋仔SevenJai上年已經唱淡樓市，咁有實力叫佢貼個實戰倉出黎點贏樓市

我懷疑條友戇鳩，住左九年，期間供樓既錢有部份係本金。仲未計九年間如果做其他投資就要租樓住，剩係租九年樓平極都唔止球

7,000,000其實可以
4,000,000都係太低
香港係國際金融中心（紐約倫敦香港）加上地小人多冇可能值4,000,000咁少

仲要仲未計租金回報
普遍一早買落嘅時候供嘅價錢其實好少
所以租金上仲係有賺唔少

跌完個價都係離撚曬地 買你老母

呢4-5年升得勁急, 去返14/15 年個價全香港人都沖住入市

3房嘅樓200-250萬先叫正常

點為之正常?

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

叫做正常返份工 儲5-6年前就比到首期 咪算正常囉 私樓嚟講

藍灣半島唔係擋得住咩？四叔侄仔嗰次

成個香港經濟因關係法取消而收皮 有能力既都移民 就唔係under value
不過港樓核爆都唔會跌

好似擋咗唔俾入

擋撚左呀

5%
裝修費都倒貼埋

港島4000蚊呎點會合理
大城市巿區20000蚊呎都唔過分

跌200萬都俾唔到首期

而家可能已經低，devil港共就嚟出招托市

今日睇以前就叫正常

但其實幾年前日日都係摸頂價，比高登仔笑到面黃。 $5000呎嘉湖都笑柒你接火棒

200萬買到先叫新聞

你弱智 ?

仲要八百，咩人住

咪又係買唔起

乜撚野公屋
你自己幻想？
周圍屈人住乜住柒？

定係你係popo 呀 咁睇唔起公屋？

on9仔唔怪得咁多人狙擊你講野柒撚懵懵咁

vs 股票 你明唔明先？
定係你 淨係識買香港樓投資？

咪撚on9
leverage 完唔係8.x% return?

apple to apple, 股票一樣有股息, 我一樣無計
你最多話股票借貸成本高d

105% 就打晒飛機，九年105%呀

最好暴跌7成，只賣給香港人！大家都有樓住！

咁大反應做乜？ 你唔係公屋就租私樓住
你十成唔會係業主繼續FF樓爆